日式鋅盤

請問有無人知香港邊到有日式鋅盤買？同大約幾錢？

點為之日式？有咩特別

類似這類

灣仔駱克道行下，有幾間的

我反而想搵哩款

clean up / sunwave / takara / panasonic

但好似無獨立一個鋅盤就咁買佢地要成套買？

同問

想知

有錢就得

買一Set 收幾十萬姐

咪台灣囉，可以網購

請問台灣咩網搵到？

咁撚貴😂

旺角見過 $9800

屌你個廚房咁大

去日本買船運返嚟再裝埋都唔使咁貴

呢個咩式

唔識

有冇日式爐頭
上面煮野下面烤魚果款

Smeg都有，好似唔係日式

邊有人咁整
用上手勁唔方便

裝飾品, 呃我唔到

港式

幾十萬會唔會成組櫃? 淨係想要個盤